---
title: "Κοινωνική Συνάντηση Μελών & Φίλων HELLUG"
layout: "news"
bannertemplate: "hellug-banner.html"
date: 2022-12-08
eventdate: 2022-12-10
category_title: Δράσεις
tags: [Εκδηλώσεις, Νέα]
draseis: [news, event]
summary: "Προσκαλούμε όλα τα Μέλη και τους Φίλους του Συλλόγου σε διαζώσης συνάντηση με κοινωνικό χαρακτήρα για όλους μας που θα γίνει..."
---

.... το  **Σάββατο 10 Δεκεμβρίου 2022,  από 19:00 και μετά.... !**... στο [Alea in Style](https://aleainstyle.gr/) στο Πάρκο Μπαρουτάδικο (Είσοδος από οδ. Δαρδανελλίων), στο Αιγάλεω.

Σας περιμένουμε όλους !!!

